# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-03 14:53+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-01 23:14+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: 3.2/providers.js:15 3.8/providers.js:17
msgid "Dependency missing"
msgstr "缺少相依套件"

#: 3.2/providers.js:19 3.8/providers.js:21
#, javascript-format
msgid "to use the applet %s"
msgstr "以使用小程式 %s"

#: 3.2/providers.js:15 3.8/providers.js:17
msgid ""
"Please install the GTop package\n"
"\tUbuntu / Mint: gir1.2-gtop-2.0\n"
"\tFedora: libgtop2-devel\n"
"\tArch: libgtop\n"
msgstr ""
"請安裝 GTop 套件\n"
"\tUbuntu / Mint: gir1.2-gtop-2.0\n"
"\tFedora: libgtop2-devel\n"
"\tArch: libgtop\n"

#. 3.2->settings-schema.json->CPU->title
#. 3.8->settings-schema.json->CPU->title
#: 3.2/providers.js:36 3.8/providers.js:34
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#. 3.2->settings-schema.json->MEM->title
#. 3.8->settings-schema.json->MEM->title
#: 3.2/providers.js:82 3.8/providers.js:76
msgid "MEM"
msgstr "記憶體"

#. 3.2->settings-schema.json->NET_IN->title
#. 3.8->settings-schema.json->NET_IN->title
#: 3.2/providers.js:113 3.8/providers.js:102
msgid "NET (in)"
msgstr "網路接收"

#. 3.2->settings-schema.json->NET_OUT->title
#. 3.8->settings-schema.json->NET_OUT->title
#: 3.2/providers.js:117 3.8/providers.js:106
msgid "NET (out)"
msgstr "網路傳送"

#. 3.2->settings-schema.json->DISK_READ->title
#. 3.8->settings-schema.json->DISK_READ->title
#: 3.2/providers.js:232 3.8/providers.js:214
msgid "DISK (read)"
msgstr "磁碟讀取"

#. 3.2->settings-schema.json->DISK_WRITE->title
#. 3.8->settings-schema.json->DISK_WRITE->title
#: 3.2/providers.js:235 3.8/providers.js:217
msgid "DISK (write)"
msgstr "磁碟寫入"

#: 3.2/providers.js:318 3.8/providers.js:290
msgid "BAT"
msgstr "電池"

#: 3.2/applet.js:87 3.8/applet.js:87
msgid "Open System Monitor"
msgstr "開啟系統監視器"

#: 3.2/applet.js:91 3.8/applet.js:91
msgid "Restart 'Graphical hardware monitor'"
msgstr "重新啟動「Graphical hardware monitor」"

#. metadata.json->description
msgid ""
"Displaying realtime system information (CPU, memory, network and disk load)."
msgstr "顯示即時系統資訊（CPU、記憶體、網路和磁碟負載）。"

#. metadata.json->name
msgid "Graphical hardware monitor"
msgstr "Graphical hardware monitor"

#. 3.2->settings-schema.json->General->title
#. 3.8->settings-schema.json->General->title
msgid "General"
msgstr "一般"

#. 3.2->settings-schema.json->BAT->title
#. 3.8->settings-schema.json->BAT->title
msgid "BAT (battery)"
msgstr "電池"

#. 3.2->settings-schema.json->general_settings->title
#. 3.8->settings-schema.json->general_settings->title
msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

#. 3.2->settings-schema.json->theme_settings->title
#. 3.2->settings-schema.json->theme->description
#. 3.8->settings-schema.json->theme_settings->title
#. 3.8->settings-schema.json->theme->description
msgid "Theme (graph)"
msgstr "佈景主題（圖表）"

#. 3.2->settings-schema.json->theme_data_settings->title
#. 3.2->settings-schema.json->theme_data->description
#. 3.8->settings-schema.json->theme_data_settings->title
#. 3.8->settings-schema.json->theme_data->description
msgid "Theme (graph data)"
msgstr "佈景主題（圖表資料）"

#. 3.2->settings-schema.json->CPU_settings->title
#. 3.8->settings-schema.json->CPU_settings->title
msgid "CPU settings"
msgstr "CPU 設定"

#. 3.2->settings-schema.json->MEM_settings->title
#. 3.8->settings-schema.json->MEM_settings->title
msgid "MEM settings"
msgstr "記憶體設定"

#. 3.2->settings-schema.json->NET_IN_settings->title
#. 3.8->settings-schema.json->NET_IN_settings->title
msgid "NET (in) settings"
msgstr "網路接收設定"

#. 3.2->settings-schema.json->NET_OUT_settings->title
#. 3.8->settings-schema.json->NET_OUT_settings->title
msgid "NET (out) settings"
msgstr "網路傳送設定"

#. 3.2->settings-schema.json->DISK_READ_settings->title
#. 3.8->settings-schema.json->DISK_READ_settings->title
msgid "DISK (read) settings"
msgstr "磁碟讀取設定"

#. 3.2->settings-schema.json->DISK_WRITE_settings->title
#. 3.8->settings-schema.json->DISK_WRITE_settings->title
msgid "DISK (write) settings"
msgstr "磁碟寫入設定"

#. 3.2->settings-schema.json->BAT_settings->title
#. 3.8->settings-schema.json->BAT_settings->title
msgid "BAT (battery) settings"
msgstr "電池設定"

#. 3.2->settings-schema.json->frequency->options
#. 3.8->settings-schema.json->frequency->options
msgid "0.5"
msgstr "0.5"

#. 3.2->settings-schema.json->frequency->options
#. 3.8->settings-schema.json->frequency->options
msgid "1.0"
msgstr "1.0"

#. 3.2->settings-schema.json->frequency->options
#. 3.8->settings-schema.json->frequency->options
msgid "2.0"
msgstr "2.0"

#. 3.2->settings-schema.json->frequency->options
#. 3.8->settings-schema.json->frequency->options
msgid "3.0"
msgstr "3.0"

#. 3.2->settings-schema.json->frequency->options
#. 3.8->settings-schema.json->frequency->options
msgid "4.0"
msgstr "4.0"

#. 3.2->settings-schema.json->frequency->options
#. 3.8->settings-schema.json->frequency->options
msgid "5.0"
msgstr "5.0"

#. 3.2->settings-schema.json->frequency->options
#. 3.8->settings-schema.json->frequency->options
msgid "10.0"
msgstr "10.0"

#. 3.2->settings-schema.json->frequency->description
#. 3.8->settings-schema.json->frequency->description
msgid "Update frequency (seconds)"
msgstr "更新頻率（秒）"

#. 3.2->settings-schema.json->frequency->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->frequency->tooltip
msgid "The amount of time (in seconds) between the graph updates."
msgstr "圖表更新的間隔時間（秒）。"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_line_mode->options
#. 3.8->settings-schema.json->graph_line_mode->options
msgid "Don't draw grid lines"
msgstr "不繪製格線"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_line_mode->options
#. 3.8->settings-schema.json->graph_line_mode->options
msgid "Draw graph over grid lines"
msgstr "圖表覆蓋在格線上"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_line_mode->options
#. 3.8->settings-schema.json->graph_line_mode->options
msgid "Draw grid lines over graph"
msgstr "格線覆蓋在圖表上"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_line_mode->description
#. 3.8->settings-schema.json->graph_line_mode->description
msgid "Grid lines"
msgstr "格線"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_line_mode->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->graph_line_mode->tooltip
msgid "How to draw the graph grid lines."
msgstr "圖表格線的繪製方式。"

#. 3.2->settings-schema.json->theme->options
#. 3.8->settings-schema.json->theme->options
msgid "dark theme"
msgstr "深色佈景主題"

#. 3.2->settings-schema.json->theme->options
#. 3.2->settings-schema.json->theme_data->options
#. 3.8->settings-schema.json->theme->options
#. 3.8->settings-schema.json->theme_data->options
msgid "gray theme"
msgstr "灰色佈景主題"

#. 3.2->settings-schema.json->theme->options
#. 3.8->settings-schema.json->theme->options
msgid "light theme"
msgstr "淺色佈景主題"

#. 3.2->settings-schema.json->theme->options
#. 3.2->settings-schema.json->theme_data->options
#. 3.8->settings-schema.json->theme->options
#. 3.8->settings-schema.json->theme_data->options
msgid "custom theme"
msgstr "自訂佈景主題"

#. 3.2->settings-schema.json->theme->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->theme_data->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->theme->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->theme_data->tooltip
msgid ""
"Use 'custom theme' to select colors that matches your current desktop theme."
msgstr "使用「自訂佈景主題」來選擇符合您目前桌面佈景主題的顏色。"

#. 3.2->settings-schema.json->border_color->description
#. 3.8->settings-schema.json->border_color->description
msgid "Border color"
msgstr "邊框顏色"

#. 3.2->settings-schema.json->border_color->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->border_color->tooltip
msgid "Click the button to select a border color for the graphs"
msgstr "點選按鈕以選擇圖表的邊框顏色"

#. 3.2->settings-schema.json->background_color1->description
#. 3.8->settings-schema.json->background_color1->description
msgid "Background color 1"
msgstr "背景顏色 1"

#. 3.2->settings-schema.json->background_color1->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->background_color1->tooltip
msgid ""
"Click the button to select a starting color for the linear gradient of the "
"graph background"
msgstr "點選按鈕以選擇圖表背景漸層的起始顏色"

#. 3.2->settings-schema.json->background_color2->description
#. 3.8->settings-schema.json->background_color2->description
msgid "Background color 2"
msgstr "背景顏色 2"

#. 3.2->settings-schema.json->background_color2->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->background_color2->tooltip
msgid ""
"Click the button to select a ending color for the linear gradient of the "
"graph background"
msgstr "點選按鈕以選擇圖表背景漸層的結束顏色"

#. 3.2->settings-schema.json->label_color->description
#. 3.8->settings-schema.json->label_color->description
msgid "Label color"
msgstr "標籤顏色"

#. 3.2->settings-schema.json->label_color->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->label_color->tooltip
msgid "Click the button to select a label color"
msgstr "點選按鈕以選擇標籤顏色"

#. 3.2->settings-schema.json->label_size->description
#. 3.8->settings-schema.json->label_size->description
msgid "Label font size"
msgstr "標籤字型大小"

#. 3.2->settings-schema.json->label_size->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->label_size->tooltip
msgid "Set the font size for the main label."
msgstr "設定主要標籤的字型大小。"

#. 3.2->settings-schema.json->detail_label_color->description
#. 3.8->settings-schema.json->detail_label_color->description
msgid "Detail label color"
msgstr "詳細資訊標籤顏色"

#. 3.2->settings-schema.json->detail_label_color->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->detail_label_color->tooltip
msgid "Click the button to select a detail label color"
msgstr "點選按鈕以選擇詳細資訊標籤顏色"

#. 3.2->settings-schema.json->detail_label_size->description
#. 3.8->settings-schema.json->detail_label_size->description
msgid "Detail label font size"
msgstr "詳細資訊標籤字型大小"

#. 3.2->settings-schema.json->detail_label_size->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->detail_label_size->tooltip
msgid "Set the font size for the detail label."
msgstr "設定詳細資訊標籤的字型大小。"

#. 3.2->settings-schema.json->theme_data->options
#. 3.8->settings-schema.json->theme_data->options
msgid "default theme"
msgstr "預設佈景主題"

#. 3.2->settings-schema.json->theme_data->options
#. 3.8->settings-schema.json->theme_data->options
msgid "blue theme"
msgstr "藍色佈景主題"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_color1->description
#. 3.8->settings-schema.json->graph_color1->description
msgid "Graph color 1"
msgstr "圖表顏色 1"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_color1->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->graph_color1->tooltip
msgid ""
"Click the button to select a starting color for the linear gradient of the "
"graph colors. Offset for the first color is always 0."
msgstr "點選按鈕以選擇圖表顏色漸層的起始顏色。第一個顏色的位移固定為 0。"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_color2->description
#. 3.8->settings-schema.json->graph_color2->description
msgid "Graph color 2"
msgstr "圖表顏色 2"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_color2->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->graph_color2->tooltip
msgid ""
"Click the button to select a first middle color for the linear gradient of "
"the graph colors."
msgstr "點選按鈕以選擇圖表顏色漸層的第一個中間顏色。"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_offset2->description
#. 3.8->settings-schema.json->graph_offset2->description
msgid "Offset for graph color 2"
msgstr "圖表顏色 2 的位移"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_offset2->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->graph_offset2->tooltip
msgid "Offset for first middle color of the linear gradient"
msgstr "漸層第一個中間顏色的位移"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_color3->description
#. 3.8->settings-schema.json->graph_color3->description
msgid "Graph color 3"
msgstr "圖表顏色 3"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_color3->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->graph_color3->tooltip
msgid ""
"Click the button to select a second middle color for the linear gradient of "
"the graph colors."
msgstr "點選按鈕以選擇圖表顏色漸層的第二個中間顏色。"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_offset3->description
#. 3.8->settings-schema.json->graph_offset3->description
msgid "Offset for graph color 3"
msgstr "圖表顏色 3 的位移"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_offset3->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->graph_offset3->tooltip
msgid "Offset for second middle color of the linear gradient"
msgstr "漸層第二個中間顏色的位移"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_color4->description
#. 3.8->settings-schema.json->graph_color4->description
msgid "Graph color 4"
msgstr "圖表顏色 4"

#. 3.2->settings-schema.json->graph_color4->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->graph_color4->tooltip
msgid ""
"Click the button to select a ending color for the linear gradient of the "
"graph colors. Offset for the last color is always 1."
msgstr "點選按鈕以選擇圖表顏色漸層的結束顏色。最後一個顏色的位移固定為 1。"

#. 3.2->settings-schema.json->cpu_enable_graph->description
#. 3.8->settings-schema.json->cpu_enable_graph->description
msgid "Show CPU graph"
msgstr "顯示 CPU 圖表"

#. 3.2->settings-schema.json->cpu_enable_graph->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->cpu_enable_graph->tooltip
msgid "Show or hide the CPU graph"
msgstr "顯示或隱藏 CPU 圖表"

#. 3.2->settings-schema.json->cpu_size->description
#. 3.8->settings-schema.json->cpu_size->description
msgid "Horizontal panel width or vertical panel height"
msgstr "水平面板寬度或垂直面板高度"

#. 3.2->settings-schema.json->cpu_size->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->mem_size->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->netin_size->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->netout_size->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->diskread_size->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->diskwrite_size->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->bat_size->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->cpu_size->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->mem_size->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->netin_size->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->netout_size->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->diskread_size->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->diskwrite_size->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->bat_size->tooltip
msgid ""
"Set the width of the graph for horizontal panels, or the height of the graph "
"for vertical panels."
msgstr "設定水平面板的圖表寬度，或垂直面板的圖表高度。"

#. 3.2->settings-schema.json->cpu_use_custom_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->mem_use_custom_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->netin_use_custom_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->netout_use_custom_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->cpu_use_custom_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->mem_use_custom_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->netin_use_custom_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->netout_use_custom_label->description
msgid "Use custom graph label"
msgstr "使用自訂圖表標籤"

#. 3.2->settings-schema.json->cpu_use_custom_label->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->cpu_use_custom_label->tooltip
msgid "Choose your own label for the CPU graph"
msgstr "自訂 CPU 圖表標籤"

#. 3.2->settings-schema.json->cpu_custom_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->cpu_custom_label->description
msgid "Set the custom label for the CPU graph"
msgstr "設定 CPU 圖表的自訂標籤"

#. 3.2->settings-schema.json->cpu_show_detail_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->mem_show_detail_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->netin_show_detail_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->netout_show_detail_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->cpu_show_detail_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->mem_show_detail_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->netin_show_detail_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->netout_show_detail_label->description
msgid "Show details"
msgstr "顯示詳細資訊"

#. 3.2->settings-schema.json->cpu_show_detail_label->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->cpu_show_detail_label->tooltip
msgid "Show or hide the CPU usage label"
msgstr "顯示或隱藏 CPU 使用率標籤"

#. 3.2->settings-schema.json->mem_enable_graph->description
#. 3.8->settings-schema.json->mem_enable_graph->description
msgid "Show the memory graph"
msgstr "顯示記憶體圖表"

#. 3.2->settings-schema.json->mem_enable_graph->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->mem_enable_graph->tooltip
msgid "Show or hide the memory graph"
msgstr "顯示或隱藏記憶體圖表"

#. 3.2->settings-schema.json->mem_size->description
#. 3.2->settings-schema.json->netin_size->description
#. 3.2->settings-schema.json->netout_size->description
#. 3.2->settings-schema.json->diskread_size->description
#. 3.2->settings-schema.json->diskwrite_size->description
#. 3.2->settings-schema.json->bat_size->description
#. 3.8->settings-schema.json->mem_size->description
#. 3.8->settings-schema.json->netin_size->description
#. 3.8->settings-schema.json->netout_size->description
#. 3.8->settings-schema.json->diskread_size->description
#. 3.8->settings-schema.json->diskwrite_size->description
#. 3.8->settings-schema.json->bat_size->description
msgid "Horizontal panel width or vertical panel height."
msgstr "水平面板寬度或垂直面板高度。"

#. 3.2->settings-schema.json->mem_use_custom_label->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->mem_use_custom_label->tooltip
msgid "Choose your own label for the memory graph"
msgstr "自訂記憶體圖表標籤"

#. 3.2->settings-schema.json->mem_custom_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->mem_custom_label->description
msgid "Set the custom label for the memory graph"
msgstr "設定記憶體圖表的自訂標籤"

#. 3.2->settings-schema.json->mem_show_detail_label->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->mem_show_detail_label->tooltip
msgid "Show or hide the memory usage label"
msgstr "顯示或隱藏記憶體使用率標籤"

#. 3.2->settings-schema.json->netin_enable_graph->description
#. 3.8->settings-schema.json->netin_enable_graph->description
msgid "Show NET (in) graph"
msgstr "顯示網路接收圖表"

#. 3.2->settings-schema.json->netin_enable_graph->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->netin_enable_graph->tooltip
msgid "Show or hide the NET (in) graph"
msgstr "顯示或隱藏網路接收圖表"

#. 3.2->settings-schema.json->netin_speed->units
#. 3.2->settings-schema.json->netout_speed->units
#. 3.8->settings-schema.json->netin_speed->units
#. 3.8->settings-schema.json->netout_speed->units
msgid "Mbit/s"
msgstr "Mbit/s"

#. 3.2->settings-schema.json->netin_speed->description
#. 3.8->settings-schema.json->netin_speed->description
msgid "Internet speed (in)."
msgstr "網路接收速度。"

#. 3.2->settings-schema.json->netin_speed->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->netin_speed->tooltip
msgid ""
"Set your internet speed (in) in Mbit/s. Note that sometimes ISP:s delivers "
"better or worse speed than what you have paid for. You might need to adjust "
"this value up or down, to make it look right to you."
msgstr ""
"設定您的網路接收速度（單位：Mbit/s）。請注意，網際網路服務供應商 (ISP) 有時提"
"供的速度可能與您的方案不同。您可能需要調整此值，才能正確顯示。"

#. 3.2->settings-schema.json->netin_use_custom_label->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->netin_use_custom_label->tooltip
msgid "Choose your own label for the NET (in) graph"
msgstr "自訂網路接收圖表標籤"

#. 3.2->settings-schema.json->netin_custom_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->netin_custom_label->description
msgid "Set the custom label for the NET (in) graph"
msgstr "設定網路接收圖表的自訂標籤"

#. 3.2->settings-schema.json->netin_linlog->options
#. 3.2->settings-schema.json->netout_linlog->options
#. 3.8->settings-schema.json->netin_linlog->options
#. 3.8->settings-schema.json->netout_linlog->options
msgid "logarithmic"
msgstr "對數"

#. 3.2->settings-schema.json->netin_linlog->options
#. 3.2->settings-schema.json->netout_linlog->options
#. 3.8->settings-schema.json->netin_linlog->options
#. 3.8->settings-schema.json->netout_linlog->options
msgid "linear"
msgstr "線性"

#. 3.2->settings-schema.json->netin_linlog->description
#. 3.2->settings-schema.json->netout_linlog->description
#. 3.8->settings-schema.json->netin_linlog->description
#. 3.8->settings-schema.json->netout_linlog->description
msgid "Scale"
msgstr "尺度"

#. 3.2->settings-schema.json->netin_linlog->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->netout_linlog->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->netin_linlog->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->netout_linlog->tooltip
msgid "Use linear or logarithmic scale."
msgstr "使用線性或對數尺度。"

#. 3.2->settings-schema.json->netin_show_detail_label->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->netin_show_detail_label->tooltip
msgid "Show or hide the NET (in) usage label"
msgstr "顯示或隱藏網路接收使用率標籤"

#. 3.2->settings-schema.json->netout_enable_graph->description
#. 3.8->settings-schema.json->netout_enable_graph->description
msgid "Show NET (out) graph"
msgstr "顯示網路傳送圖表"

#. 3.2->settings-schema.json->netout_enable_graph->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->netout_enable_graph->tooltip
msgid "Show or hide the NET (out) graph"
msgstr "顯示或隱藏網路傳送圖表"

#. 3.2->settings-schema.json->netout_speed->description
#. 3.8->settings-schema.json->netout_speed->description
msgid "Internet speed (out)."
msgstr "網路傳送速度。"

#. 3.2->settings-schema.json->netout_speed->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->netout_speed->tooltip
msgid ""
"Set your internet speed (out) in Mbit/s. Note that sometimes ISP:s delivers "
"better or worse speed than what you have paid for. You might need to adjust "
"this value up or down, to make it look right to you."
msgstr ""
"設定您的網路傳送速度（單位：Mbit/s）。請注意，網際網路服務供應商 (ISP) 有時提"
"供的速度可能與您的方案不同。您可能需要調整此值，才能正確顯示。"

#. 3.2->settings-schema.json->netout_use_custom_label->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->netout_use_custom_label->tooltip
msgid "Choose your own label for the NET (out) graph"
msgstr "自訂網路傳送圖表標籤"

#. 3.2->settings-schema.json->netout_custom_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->netout_custom_label->description
msgid "Set the custom label for the NET (out) graph"
msgstr "設定網路傳送圖表的自訂標籤"

#. 3.2->settings-schema.json->netout_show_detail_label->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->netout_show_detail_label->tooltip
msgid "Show or hide the NET (out) usage label"
msgstr "顯示或隱藏網路傳送使用率標籤"

#. 3.2->settings-schema.json->diskread_enable_graph->description
#. 3.8->settings-schema.json->diskread_enable_graph->description
msgid "Show DISK (read) graph"
msgstr "顯示磁碟讀取圖表"

#. 3.2->settings-schema.json->diskread_enable_graph->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->diskread_enable_graph->tooltip
msgid ""
"Show or hide the DISK (read) graph. Shows usage of the drive specified below."
msgstr "顯示或隱藏磁碟讀取圖表。顯示下方指定磁碟機的使用率。"

#. 3.2->settings-schema.json->diskread_device_name->options
#. 3.2->settings-schema.json->diskwrite_device_name->options
msgid "sda"
msgstr "sda"

#. 3.2->settings-schema.json->diskread_device_name->options
#. 3.2->settings-schema.json->diskwrite_device_name->options
msgid "sdb"
msgstr "sdb"

#. 3.2->settings-schema.json->diskread_device_name->options
#. 3.2->settings-schema.json->diskwrite_device_name->options
msgid "sdc"
msgstr "sdc"

#. 3.2->settings-schema.json->diskread_device_name->description
#. 3.2->settings-schema.json->diskread_device_name->tooltip
msgid "Set the device name to monitor for the DISK (read) graph."
msgstr "設定磁碟讀取圖表要監控的裝置名稱。"

#. 3.2->settings-schema.json->diskread_use_custom_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->diskwrite_use_custom_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->bat_use_custom_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->diskread_use_custom_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->diskwrite_use_custom_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->bat_use_custom_label->description
msgid "Use custom graph label."
msgstr "使用自訂圖表標籤。"

#. 3.2->settings-schema.json->diskread_use_custom_label->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->diskread_use_custom_label->tooltip
msgid "Choose your own label for the DISK (read) graph."
msgstr "自訂磁碟讀取圖表標籤。"

#. 3.2->settings-schema.json->diskread_custom_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->diskread_custom_label->description
msgid "Set the custom label for the DISK (read) graph."
msgstr "設定磁碟讀取圖表的自訂標籤。"

#. 3.2->settings-schema.json->diskread_show_detail_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->diskwrite_show_detail_label->description
#. 3.2->settings-schema.json->bat_show_detail_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->diskread_show_detail_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->diskwrite_show_detail_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->bat_show_detail_label->description
msgid "Show details."
msgstr "顯示詳細資訊。"

#. 3.2->settings-schema.json->diskread_show_detail_label->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->diskread_show_detail_label->tooltip
msgid "Show or hide the DISK (read) usage label."
msgstr "顯示或隱藏磁碟讀取使用率標籤。"

#. 3.2->settings-schema.json->diskwrite_enable_graph->description
#. 3.8->settings-schema.json->diskwrite_enable_graph->description
msgid "Show DISK (write) graph."
msgstr "顯示磁碟寫入圖表。"

#. 3.2->settings-schema.json->diskwrite_enable_graph->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->diskwrite_enable_graph->tooltip
msgid ""
"Show or hide the DISK (write) graph. Shows usage of the drive specified "
"below."
msgstr "顯示或隱藏磁碟寫入圖表。顯示下方指定磁碟機的使用率。"

#. 3.2->settings-schema.json->diskwrite_device_name->description
#. 3.2->settings-schema.json->diskwrite_device_name->tooltip
msgid "Set the device name to monitor for the DISK (write) graph."
msgstr "設定磁碟寫入圖表要監控的裝置名稱。"

#. 3.2->settings-schema.json->diskwrite_use_custom_label->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->diskwrite_use_custom_label->tooltip
msgid "Choose your own label for the DISK (write) graph."
msgstr "自訂磁碟寫入圖表標籤。"

#. 3.2->settings-schema.json->diskwrite_custom_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->diskwrite_custom_label->description
msgid "Set the custom label for the DISK (write) graph."
msgstr "設定磁碟寫入圖表的自訂標籤。"

#. 3.2->settings-schema.json->diskwrite_show_detail_label->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->diskwrite_show_detail_label->tooltip
msgid "Show or hide the DISK (write) usage label."
msgstr "顯示或隱藏磁碟寫入使用率標籤。"

#. 3.2->settings-schema.json->bat_enable_graph->description
#. 3.8->settings-schema.json->bat_enable_graph->description
msgid "Show BAT (battery) graph."
msgstr "顯示電池圖表。"

#. 3.2->settings-schema.json->bat_enable_graph->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->bat_enable_graph->tooltip
msgid "Show or hide the BAT (battery) graph. Shows battery level."
msgstr "顯示或隱藏電池圖表。顯示電池電量。"

#. 3.2->settings-schema.json->bat_use_custom_label->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->bat_use_custom_label->tooltip
msgid "Choose your own label for the BAT (battery) graph."
msgstr "自訂電池圖表標籤。"

#. 3.2->settings-schema.json->bat_custom_label->description
#. 3.8->settings-schema.json->bat_custom_label->description
msgid "Set the custom label for the BAT (battery) graph."
msgstr "設定電池圖表的自訂標籤。"

#. 3.2->settings-schema.json->bat_show_detail_label->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->bat_show_detail_label->tooltip
msgid "Show or hide the BAT (battery) detail label."
msgstr "顯示或隱藏電池詳細資訊標籤。"

#. 3.8->settings-schema.json->diskread_device_name->options
#. 3.8->settings-schema.json->diskwrite_device_name->options
msgid "Select a device"
msgstr "選擇裝置"

#. 3.8->settings-schema.json->diskread_device_name->description
#. 3.8->settings-schema.json->diskread_device_name->tooltip
msgid "Set the device to monitor for the DISK (read) graph."
msgstr "設定磁碟讀取圖表要監控的裝置。"

#. 3.8->settings-schema.json->diskwrite_device_name->description
#. 3.8->settings-schema.json->diskwrite_device_name->tooltip
msgid "Set the device to monitor for the DISK (write) graph."
msgstr "設定磁碟寫入圖表要監控的裝置。"
